G.E.M.唱聽海真係好好聽。。。

我二次聽人翻唱「聽海」聽到咁感觸
第一次係張學友2004年活出生命live
如果呢個係G.E.M.獨唱版本就好
不太喜歡聽旁邊那個肥仔

早排見到有人唱奏森美嘅聽海
而家gem就表現咗咩叫神級演繹

點可以同森美比

我知道咁樣對森美大哥好唔公平
不過阿棋嘅演繹可以話係音色技巧感情都接近滿分。。。

佢真係變左好多，得痴脷筋既感覺同以前一樣

已經聽唔出痴脷筋

好聽

原來仲有我們的愛
暫時未聽過邊首gem翻唱係唔好聽

任何歌都係鳩叫+哭腔+唱高n過key拉長黎唱

佢當唱歌係運動比賽而唔係表演藝術

高音，大聲，長氣=贏

首歌表達咩，有冇必要鳩叫wfc

好聽條撚

咁都叫鳩叫 盲反到

任何歌都係鳩叫+哭腔+唱高n過key拉長黎唱？

求其搵幾首都無鳩叫啦

其實呢個節目係做緊乜？
係比賽緊？後面班人係個箱度唱又做乜？

我都唔知咩黎